我想問昨晚幫９６人保釋嘅律師係咪政府嘅抑或有機構支持？

如後者，想課。